中共黨員嘅美國簽證正式大幅收緊 黃世澤幾分鐘

中共黨員嘅美國簽證正式大幅收緊
黃世澤幾分鐘
#評論 20201203

martin oei
99.4K subscribers

#中共黨員 #美國簽證 #USVisa
00:00 中共黨員嘅美國簽證正式大幅收緊
00:30 美國唔會再向中共黨員簽出十年期 B1/B2簽證
04:46 Trump 完全改變 Obama 年代嘅態度
08:50 過往俾共黨黨員嘅豁免嘅背景
14:24 美國隨時收緊對綠咭同入籍申請
18:23 未來一個月一定再加速
#B1B2 #Trump #習近平 #美中關係 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家